有冇巴打有抑鬱症?

不如分享下?

師兄我明白你感受 我都係有抑鬱症再加焦慮 而家睇緊醫生有改善 但我支持你 相信有日會好番

但要預入精神科住返一排

巴打可唔可以講下睇邊間？ 聽講好多都呃飯食

睇緊旺角雅蘭個間林智良醫生 不過都過千一次

其實我覺得 最重要都係身邊有人支持 有個人開解到你先會有力行出黎 藥係協助

walk in定係要booking? keep住睇嗎？定係有藥比到你配？
巴打個心係咪長期up住up住咁 好辛苦

睇普通科醫生先，佢地都會開血清素

here

weight gain

初時因為有病徵同好困擾，自己上網search啲問卷嚟做，發覺真係有需要搵專業人仕幫，就求其搵咗間精神專科睇，結果係計時收費、藥另計，貴得嚟唔覺有好轉，佢所謂同你輔導都係啲大道理廢話，捱咗大半年唔想再去睇。 偶然朋友介紹一個家庭醫生，都可以睇抑鬱症嘅，收費合理，係啲藥本身貴。 而家情況係個半月覆診一次，減緊藥，同時排緊期睇政府精神科，覺得有好轉，原因係靠藥物+自己對事情嘅心態改變，當然有刻意減少壓力來源。 希望幫到你，過來人嘅身份同你講聲，呢個病係會令你有自殺／自殘傾向，理智又知道自己唔應該咁做，真係好痛苦，藥物可以減輕你嘅負面情緒，如果你為呢件事好苦惱，唔好諗住慳錢，盡早向專業人仕求助

出黎做野搬走有冇好啲
你咁都入到u 好叻啦已經

抑鬱好難斷尾
好得返 重有機會復發

最重要係決解到心理關口
解決唔到就多啲講出嚟

基本上如果病入膏肓
只係吊命...